【二手破頂潮】康怡花園2房1000萬沽 創今年2房同則新高

【二手破頂潮】康怡花園2房1000萬沽 創今年2房同則新高
11:30 2021/04/14

"......鰂魚涌康怡花園E座高層7室，實用面積約529平方呎，2房間隔，望池園海景。單位日前以1,000萬元成功沽出，折合實用面積呎價約18,904元......"

康怡都破頂了!